屌，走港幣根本冇鳩用

你班港毒垃圾，我地大陸先唔用垃圾港紙
班叫唔醒ge港豬先會用劣幣。
我地中國強起來了，當然用人民幣呀！

所以我地目標要改做加速走中國外資
本來外國企業已經1516
只要有人獻上張良計，教下點走，走去邊，有咩funding policy。
今次中國重唔死
文宣大老plz

買美金才是皇道

依家買野用人仔
投資用美金

我日圓 美元為主要…慢慢改美股係我投資中心
港幣 人仔係香港生活